邊一個發明雞粥?

粥品明明應該係舒服gu lu一啖吞
屌你雞粥食食下會有骨會刮鳩你個嘴...療傷呀?

試下食雞粥走雞

Little airport既邊一個發明了返工？

咁魚粥呢

魚粥咪仲癲

田雞粥呢

魚粥真係on9

煲得喎細心啫。正路唔應該有碎骨

邊個發明有骨既動物

戇鳩仔先會叫魚粥……

雞都好啲
魚粥有一條骨都仆街

所以多數食碎牛粥
除非有雞絲粥

食雞或者魚粥同擺支針落粥底一樣
係呀得一支針邊有咁易食到吖
啊……屌！
成日既mood即刻無哂

第一句已經唔啱

啲牛肉紅色

皮蛋廋肉粥先正路

好易咬崩牙

依個ok，啲軟骨又大條

冰鮮雞/急凍雞點整都多碎骨，如果真鮮雞還可以，當然要斬得好

泥鯭粥
雞粥

圇骨係麻煩但一定值得
好撚正喎

食到雞骨 沒了沒完
兩萬元兩萬元兩萬元
剩係醫藥費都兩萬元

crazy bitch…

老母整既泥鯭粥世一

no u

魚腩粥骨夠大條唔怕

其實明顯雞粥會用雞件係貪佢有骨，同煲湯一樣要用豬骨先香濃
但食落口有骨真係會屌老母

我覺得應該用網袋裝住雞件煲，煲完淨「筆」D 粥做底，上枱前再加雞絲滾一滾
不過咁樣一碗唔知賣幾錢